大陸狗已經當左香港係佢地屋企

大陸狗死全家

大家咁話